大欖隧道大塞車

三條線開得一條，道路使用留意。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

RB?

紅隧九龍出口又係封得一條

班狗又阻人出去

邊撚個天才指揮官諗出黎

岩岩先塞完 屌佢老未放Rb

班狗冇理民意好耐, 總之目標為本, 阻撚住你地出入